[突發]12月21日和你Christmas Shop 2.0活動竟然取消咗

我琴晚發咗個好奇怪嘅夢。 我夢見自己一個人約咗朋友2點鍾去海港城Shopping。 唔知點解個商場越黎越多人，而且個個都戴曬口罩，但無人著黑色衫，無人叫口號。 多人到塞住所有出入口完全行唔到。 我於是問吓企我隔離個女仔今日做咩咁多人，佢都唔知，不過佢話佢都係等緊朋友。 結果我等到商場閂門我朋友都未黎。 於是我唯有約我朋友去另一個商場等。

之後我醒咗先知原來我發緊夢😯

由於Telegram群組話活動已取消，我請大家唔好再廣傳下面呢個group link

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推

唔好咁啊 我想shopping

活動取消咗喇話畀多啲人知

P牌推唔到都要推

係咪路架
21有銀髮 有元朗 依家又多個和你shop？
跟住24又和你shop又lkf又倒數遊行

識分身咩

各自爬山囉

明既就明

我要真shopping

1221係取消左和你SHOP

分散人數有著數？

取消左啦？咁我襯人少少果日去買禮物了

need ask 隔離絲打鍚我一啖
then 唔駛比狗咬

好亂

22號呢

取消咗就好 唔洗阻住我去海港城買嘢

樓主可唔可以置頂

唔錯

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

太曲啦

正經開個新post仲好

本身已經唔多人 個日咁多活動

推 好可愛

曲你都仲識得問

唔算太曲啦?

曲到變直?

取消左?咁我唔推啦

㩒錯制tim，對唔住呀，唔好推呀

下次唔好喇

千其唔好

tui

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

曲到班傻仔以為真係冇左

sasadsd

屌，明明上面果隻咁cute，碌到落去有隻譚惠豬係到，嚇死

取消左就好喇 唔使推
終於唔使阻住我返工

對唔住呀樓豬

Push

唔好PUSH